\chapter{Review Einarbeitung}

Das Review wurde bei der finalen Abgabeversion des Dokuments berücksichtigt.\\
\section{Format, Grammatik, Rechtschreibung }
Die angemerkten Rechtschreib- und Satzzeichenfehler wurden korrigiert. In einigen, etwas verkorksten Fällen, haben wir die Kritik an unserer Satzstellung wahrgenommen. Dennoch sind wir der Meinung, dass auch in wissenschaftlichen Arbeiten die Hauptinformation gerne dem Nebensatz folgen darf.\\
Die Bildbeschreibungen wurden durch essentielle Aussagen ergänzt und sind nun gleichzeitig schlüssig und bedeutend.\\

\section{Abstrakt}
Der zweite Teil des Dokuments wird nun im Abstrakt berücksichtigt. Das englische Abstrakt war tatsächlich nur ein Easteregg und sollte die scharfen Augen unserer Reviewer auf die Probe stellen. Keinesfalls war die Intention irgend wen in die Irre zu führen.\\

\section{Inhalt, Fakten, Beispiel }
Wir hatten zu erst selbst vor auf andere Algorithmen als A* und Dijkstra einzugehen. Doch als wir in sämtlichen Quellen nur auf Pfadfinder stießen, welche nicht oder nur selten in Spielen angewendet werden. Haben wir uns dazu entschieden, mehr auf die Implementierungskonzepte ein zu gehen.\\
Hätten wir sämtliche Wegfinder dahingehend begutachtet, warum diese nicht für Spiele geeignet sind. So hätten wir in dem vielfältigen Angeboten derer, schlussendlich Kompromisse machen müssen. Stattdessen haben wir uns mit dem befasst was möglich ist, anstelle dem was nicht funktioniert.\\

\section{Textanmerkungen}
Wir haben auf Seite 2 Dijkstra nun mit der Graphentheorie verknüpft, die im Glossar erläutert wird. Knoten sind Teil der Graphentheorie und wir gingen davon aus, dass die Leser mindestens den Wissensstand von der Veranstaltung Datenstrukturen und Algorithmen haben.\\
Zu beginn von Seite 6 wurde gefragt auf welche Genauigkeit sich bezogen wird. Im vorhergehenden Satz ist die Rede davon, dass A* immer den günstigsten Weg findet. Wir sehen dies als schlüssige Verknüpfung.\\
Bei Seite 9 wurde bemängelt, dass in der Abbildung nicht ersichtlich war, dass der Algorithmus erst gegen das Hindernis lief. Genau deshalb wird es dort erwähnt. Auch wird es anhand der Abbildung \ref{lastFrameA} ersichtlich, dass A* solang an allen verfügbaren Knoten nach einem Weg um das Hindernis gesucht hat, bis dies schließlich passierte.\\
Bei Seite 10: Boni und Mali betrachten wir als allgemein verwendbare Wörter.\\
Genauso auf Seite 12: Gebaren. \\
Auf Seite 14: Wir wollten ohne Codebeispiele in unserer Arbeit auskommen. Da einige Konzepte so fortgeschritten sind, dass sie sich nicht mehr mit einfachen Codebeispielen erläutern oder erklären lassen.
Wir bedanken uns bei André Nonnweiler und Fabian Nola für die Mühe, die sie sich beim Review der Arbeit gegeben haben.


